你地唔開心會做啲咩？

以前唔開心 會落樓下漫無目的不斷行
起身落去行到深夜 攰就坐喺公園

而家唔開心 流住眼淚上連登
反而睇睇下野心情冇咁低落
大個有好多情緒 感受唔可以表現出嚟

唉。

食啲鐘意食嘅嘢

食野

做下運動 睇下劇

同你一樣鐘意散步
係樓下一路兜圍一路唸野
心情會舒暢好多
唔知點解唔行住路就唔可以係個腦到唸心事

你真係好
我會連食慾都冇

可以好肚餓坐低叫咗野食
一個電話俾人罵食咗個死貓又唔可以同人講
我真係見到啲野食都唔開胃 即刻賣單走

行住諗野我最後都冇結論
但慢慢習慣咗 覺得舒服咗

睇古文 鳩譯做白話文

訓覺

唱飲歌

我都會落街漫無目的咁行
不過更多時候訓著咗，第二朝就無事

飲酒 飲到wingwing地 就可以訓教

喊 上連登

自己攬住自己喊

好有趣 第一次聽 點解會有呢個諗法

訓得著咩

食抗抑鬱藥
揼 code
鳩叫

傷身 心傷再身傷太唔值得
巴打唔好啦

坐喺度瘋狂喊

你本身抑鬱？
咁食會更依賴藥物

咩叫揼code?

你一定係絲

打丁

係 我諗女人先會咁

歌 and 酒

揼 code = IT 狗寫程式

屌呢個諗都覺得好陰公好無助
攬下枕頭啦

會有心情咩

一開心打飛機 不開心打飛機

識化悲憤為力量
咁點解會食藥

Information seeking

係 會歇斯底里咁喊
喊完真係舒服好多
但你會唔會有一種難過
係流唔出眼淚

一唔食會想自殺
SSRI 係毒品嚟

一個人靜落嚟太多嘢諗
要令自己冇咁清醒

喊都要就住就住 驚喊得大聲得制比人聽到 驚喊到隻眼腫晒比人發現

因為冇朋友想搵
冇娛樂
但就好唔開心好想搵個地方講
連登無人識自己
講乜都得

有冇諗過解決左個病

有咩想講呀你
試下係呢到講下 ?

我唔開心會睇書
會食朱古力

上感情台安慰下其他人

咁會舒緩唔到
仲係屈住屈住
除左喊仲可以做咩

理科人 但對文學有興趣又成日食書
有日見到”藍色的窗簾”
即係作者真係寫窗簾 但d人屈佢心情抑鬱所以藍色
之後就諗 白話文太直接
咁不如睇下古文 自己譯完睇下同d中文書譯既差幾多
同埋真係心情唔同譯出嚟唔同
例如楚辭既
風颯颯兮木蕭蕭 思公子兮徒離憂
我譯後半句做諗嚟嘥鳩氣
因為當時我係掛住一個人但條仆街消失左

你呢啲唔係叫唔開心，係叫無所事事。

我以前都會睇書
特別慰藉心靈嗰啲

但慢慢冇咗習慣就唔知可以做咩

巴打好善良

係唔開心先會咁 特別係睇d憂國憂民既
楚辭都會睇

你既想法幾有趣

打機

係 認同

同好

我反而唔係睇果啲心靈書
以前睇得太多了, 入哂腦唔需要再睇
我會睇工具書果啲
知識型, 睇完真係會學多左野果啲

因為安慰人既同時
有片刻可以抽離到自己既想法

有，但唔知點解決，之前試過自己停，結果翻發仲 傻傻哋 hack 撚咗人部 server，所以繼續食，順便攞埋兩蚊。

依一切都係環境問題，如果環境冇能力改變，咁繼續食未必係一件壞事，我諗你都唔想出街多一件癲佬淋鏹水或者火燒車㗎

呢個諗法幾好
心情唔同譯嘅意思可以唔同
男人譯同女人譯又唔同
每個人解讀方式又唔同

有冇人整合一下
下次唔開心嗰時可以逐個試

痴線佬

我會不斷諗野 諗下點解唔開心 分析唔開心既源頭 過程 從中思考每個細節 點樣從細節中入手 諗第二啲野去令自己唔會唔開心
利申 每個識得我既人都話我理性到係無感情個種人來 咁究竟我仲係咪唔開心

無

有時屎忽痕可以抽一兩句拋書包同人9up下
聽下人地點譯同解釋

跑步跑到個人散硒 然後食煙

我個名咪叫傻佬囉

btw 點解你唔整蛋糕

係咁訓覺逃避問題

可能好老土
但山不轉路轉 路不轉人轉 人不轉心轉

見你談吐思路都好清晰
好希望你可以唔需要靠藥物快啲好番

一路喊一路同自己講對唔住 又令到自己唔開心 應承自己以後會好好保護自己 唔再比自己受傷害

聽歌 喊到攰就瞓

同你一樣，仲會同人傾計行下街咁

唔開心要講出來啊，我可以同你分擔

整完比邊個食呀？
又要整又要洗
同埋傻佬同蛋糕其實係兩個人嚟
個故事就有機會先講

坐係海邊飲酒

叫春

講啦屌

行到呢度都見到你

唔踩人地場
傻佬係我地相稱 蛋糕係我地其中一個本身既花名
中間既事就skip啦

做行路撚 一行就十公里

整完出黎俾我食都好呀
其實唔開心有個人係隔離都唔錯
即使唔係傾心事都好過得自己一個

如果你想講
我會聽呀

感情台佢成日彈出彈入

整完攞上你葵涌個度毒死你？

夜晚都係啲人架咋

我百毒不侵

其實焗爐壞左
同埋真係無人食
我只會整但好少食

我果到齊裝(基本)
有焗爐

btw 好似離哂題

落樓下搵個冇乜人既位坐係度自己喊

遲下心情差就tg召喚你
整下蛋糕哄下樓豬開心

到時開 post 問有無人唔開心會想食蛋糕
你就負責氹人開心

好似好有意義

皮已正

睇戲
會代入左自己係戲入面世界既人
暫時抽離下現實
但睇完仲空虛

我都試過座係公園喊

依家會瘋狂練琴

遊巴士河
聽歌 睇戲
喊住瞓覺

坐巴士
食拉麵
去圖書館睇書
睇動畫

上連登r水吹 以前感情台睇都唔睇下
而家晚晚上嚟乜都應下

極度傷心時會攤係床，唔飲，唔食，唔見人，等死狀態，當人體器官開始因飢餓到極而自動反抗時，就會起身開始出去食嘢，通常喺攤咗第三日時！

呢排一個禮拜睇左4-5套戲⋯
係得睇戲個段時間可以靜靜地咁一個人諗野

聽晚同你傾

小狗有愛

聽好多負面嘅歌
睇好多負面嘅電影
將自己嘅負面情緒推到頂點
令到自己可以喊出嚟
之後再聽啲勵志嘅歌

係咁行
行到累就翻去訓

唔出聲唔講野

我都係咁 平時好多野講
之後忍到夜晚訓教就會收埋自己喊

聽歌
飲酒
踩單車

諗下到底點解會咁唔開心
睇喊戲喊曬啲眼淚出黎
吹吹風

行山。聽歌。游車河。屋企冇人會係屋企頹。

咁你同人相處咪會好講道理？
有咁正面既思維好幸福

唔好咁 喊完就冇事

打機 睇戲 大叫 落海邊吹風
而家呢啲都越嚟越無效

嗰頭練完肺功能
轉頭食煙影響個肺

咪咁啦

跑步都好 聽講做運動會散發唔知咩 令人開心啲

但可以避到一時 避唔到一世
始終要面對 要解決

聽歌真係最舒服
而家有時唔開心
搵番以前成日聽嘅歌都仲好有感覺同回憶

好多謝你啊 同埋小狗巴
見到有人願意聽人講 見到有人回覆傾下
其實都已經係一種好大安慰

可唔可以唔好咁危險
醉酒走落海點算

我都做緊呢件事

傻啦
開post志在大家分享講下野
你有野講盡情講啦

唔可以話講道理 因為道理係另一回事 我會好理性咁同人相處 啲人多數會同返我講 得架啦唔使咁認真大家傾下計架喳

同路人
但我冇計自己行幾多
你咁行練習下 跑十公里馬拉松都得

可能佢喺海邊既屋企飲酒

如果我撞到你 我會俾包紙巾你

沖凍水涼
啲凍水由頭開始流到隻腳
Feel到自己啲肌肉跟住水流開始收縮
個腦凍到咩都諗唔到

樓豬係咪我？
多謝你呀 咁有心 見到都個心暖一暖
連登有愛

日子時間每日就係不停無限循環
霎眼就過多幾年就三張

我明
我都試過
嗰種空虛真係好難形容

一定係絲
女氣真係好難控制啲眼淚

咁練完係咪真係會舒暢咗
音樂聽講都有治癒效果

我都想知道可以做啲咩
好唔開心緊

飲威士忌

自己經歷過鬱到癲到好唔容易地走出來，明白個種苦澀有幾唔好受

記住有野唔洗怕講出來就得 u r not alone

隨意上一架巴士？

會整到自己越黎越唔開心 ，飲酒，半夜兩點幾自己一個坐係無人既碼頭度喊，將自己有幾慘諗到幾慘，但係唔會同人講，甚至唔會比人睇得出自己唔開心，直到將所有負放晒出黎，然後慢慢重生。

平時會扮到好乖 但係如果有d仆街整到我唔開心我會用直接用粗口爆佢。

岩呀 仲要喊完要等好耐先敢上返屋企 唔敢佢屋企人知自己唔開心

我都會喎 不過我簡丁丁

睇哲學書 熄咗燈自己一個同自己講野 跑步散步 食嘢 打飛機 聽britpop 睇電影幻想自己係電影入邊啲人物 發神經

屌閪，屌完即刻心情有好轉。

試過臨訓前飲 真係會訓著好訓好多
但係唔想依賴

我會哩喺房 好驚俾任何人見到

但係你至少感覺好過

笑左

打開張瑜珈墊，坐係上面
開連登睇下有無野好笑/寫低心事

樓豬心情好點未

食生日蛋糕，自己坐海旁，聽歌

可能啦 至少今晚會好過啲

係你呀 (指

好癲
有啲自虐feel
咁沖完會做咩

我應該大大話話都超過十年酒齡了

見到你關心
點都好番啲啦 多謝你呀

你坐定做？我有時都會用黎做下收腹
見到你講起又想練下線條

其實想講海旁

不過望到海就得啦

點解係食生日蛋糕？
我想像到個情境好sad

睇醫生食感冒藥

好實際
但話訓就訓得著？唔會個腦不斷諗起唔開心事？

對唔住
我覺得好好笑

唔開心都唔好傷身啦
不如沖暖水涼
個心唔舒服 比個身舒服下
又唔駛蹝錢睇醫生

訓覺囉
沖完會覺得好攰嫁啦
可以靜靜地訓下

唔知點解我近排變得感性咗
小小事都會令我感動
搞到眼濕濕

但其實係未只係想畀自己一個理由
大喊一場？

如果睇到海你會舒服啲

嗱 下次唔開心用
不過希望你唔會用得著

你意思係有樣野令你唔開心？如果係 咁你有無發現係咩事？